做完smile 激光矯視半年

你問我答

有冇用？

使左幾錢

好過帶con好多

而家感覺點 邊間做

有無咩副作用

我都做完smile幾個月

巴打仲有冇滴眼藥水？

二萬五

我做左兩年，真心爽，但都真心貴

冇乜，但通頂做野會好乾就要滴
都係滴返醫生比個隻冇防腐劑

100度近視做得嗎

唔怕後遺症？

有冇咩限制，例如唔落得鹹水浸幾耐，或者打波高強度運動撞擊果類？
我好鐘意水上活動，但六百幾度近視，玩水又唔帶得con，去船P話知你識飛都成碌柒咁，三點式都無得目及

未有，但老左就唔知啦
醫生話唔會有囉

做之前幾度近視？

咁小就唔好做啦
100度都唔係好深姐

想考消防，所以唔怕

350近視
300散光

感覺良好，好爽，及女都清啲
旺角 豐澤上面

我做之前問過做左激光矯視既朋友，佢對角膜太薄做唔到smile,所以做舊做隻。舊個隻，就回復得無咁快。

我都好鐘意水上活動 醫生話1200度都可做，smile做完三日就可以落得水，但我就保守啲一個月左右先比對眼掂水 之前去船P同去夜蒲好麻煩，成日甩con
搞到睇唔清啲女

係唔深
但一樣都要戴眼鏡

其實舊個隻 同 smile 有咩分別?

我都係半年前做左smile
而家左眼0度 右眼25度

原本兩隻眼600+200散光

痛唔痛

傷口細80% smile唔需要移開你既角膜
感覺上冇咁恐怖

而家0近視？

我眼乾都會有25度散光 滴左眼水就冇左

0度近視

唔痛，有落麻醉藥
手術房四個人服侍一個
感覺好凝重

做完抖左幾耐
諗住拎大假做完抖幾日番工

耐左會唔會有返？

考慮緊做唔做
好驚老左有勁多後遺症
Btw做左仲可唔可以帶colour con?

我第二日就返工，呀頭話我痴左線
其實休息三日已經好夠

早做早享受
應該可以
但係你做左你唔會再帶con

會唔會有夜盲?

大家香矯定香激好？

係咪做完唔keep 一樣好快再有近視？

手術過程係點?
痛唔痛?

冇，頭三個月
睇街燈同車燈會有散光
所以有好幾個月無揸車

做手術個陣恐唔恐怖

你指乜野唔keep?

例如一樣好似以前咁睇電話電腦 無特登攞遠啲睇

醫生話完全無後遺？

我都想做，但好驚後遺症

幾錢？

完全唔眼乾?

好羨慕你有得備
窮撚冇錢做

無知一問
做完會唔會又近視加深返

做左四眼jj好耐

硬係好驚自己做會中伏

做左要去覆幾多次診？想做要計時間
同埋有冇夜盲呢d後遺症 想做入境或者海關 驚奶野

做手術嗰陣可唔可以唱歌減壓？哼㡬聲都掛…

依個價去到養和做啦

養和 都唔係smile

會遊說屋企人俾錢我做

我都三個星期前做左
依加兩隻眼都0度
驗眼睇數字果到望到1.2
不過睇野好似仲有少少少少霧氣同炫光

原本兩隻眼都3xx度同2xx散光

巴打可唔可以pm啲詳細資料 有興趣想做 麻煩哂你

手術前會要你先著手術衫
之後有靚靚護士幫我滴眼水
入到白色既手術室，就見到有四個人，包括醫生
係道等緊你
佢地會叫你訓上去部機上面
當部機郁個時，我心諗會唔會送左我返未來
感覺上上左太空倉既感覺

手術大約五分鐘搞掂
每隻眼做23秒，但隻眼要望實粒綠點唔比郁
郁左部機就會停，停左唔知會有乜後果
做完醫生會做檢查，如果差小小會再上過去執返啲手尾
出手術室之後就休息一陣
休息完就比錢，走得 聽日見醫生
做完要返屋企訓教 訓足全日，等做傷口埋得快啲靚啲
就係咁

lm 右眼700 左眼650 近視

我都想做 想知多d detail

Pm你ok? I

衝出黎柒

巴打幾多歲？

養和冇smile 做
如果你覺得養和宜個名安心啲緊係去養和做啦。
問過醫生朋友，都係用同一部機，旺角做萬幾，
養和兩萬幾。各位自己諗啦

手術既過程會唔會好似牙醫咁 見到d刀 / 聽到d好恐怖既聲 , 會唔會覺得痛, 有冇麻醉?? 想去做, 因為準備去考紀律部隊, 隻眼近視散光同你之前差唔多

21歲

做激光可唔可以請Sick Leave

考警察就唔好做啦
有啲機器郁既聲，同高頻率既聲
放心見唔到刀嫁

可以呀

7百幾度，散光百幾，做唔做得？

激光射你隻眼果陣會聞到燶味

什麼黎？講唔講得嫁

咁早就去做？
聽人講話最少25去做會好d

眼科醫生自己都唔做
因為而家人太長命，又成日玩手機
老左好易有白內障
如果而家做左激光，老左又要做白內障
對眼未必頂得順再開多刀。

我今個星期都做左，感覺良好

淨係見到醫生 護士 激光部機 綠燈
會聽到醫生把聲 部機會講section on同section off 好似
唔痛 直情冇任何feel

兩隻眼近視接近1000度，散光200度仲可唔可以做?

LM一直好想做
唔知幾歲做好

18，9歲做唔做得
呀爸話眼球未定 叫我遲啲先
好想做 600度 戴咩con都刮眼 孤度比常人細

我聞唔到，但醫生話會有小小

早做早享受，遲早貼難受，做左一個星期暫時都冇副作用

睇完你講，馬上回憶返

準備去做 留名

巴打可唔可以pm間野個名比我？

麻醉完feel唔feel到有野整你隻眼？

柒少陣

想做 ，咁有無啲野撐住眼皮？

利申過千度

唔好諗啦快啲做啦

係咪要望住啲醫生係你眼前整野？

唔會，只係好似遲咗磨砂Mon貼

散光度幾百度做唔做得架？

巴打介唔介意講share旺角個間既資料出黎, 我想比較下

因為之前有搵過一間, 係fb 廣告搵到既, 好似都幾多明星去做過

你做個間萬幾, 呢間成3萬

係，有小小feel到佢搞緊你隻眼
但係唔痛既

我做兩萬五
佢做優惠個期做

劉醫生幫我做嫁

同樓主一樣 都係想考消防所以做
不過我係做舊式果隻

原來一樣

港龍？

做之前有冇飛蚊症？
做之後仲有冇？
其實我都唔知激光矯視解唔解決到飛蚊 只係想問下

如果份工成日要對太陽可唔可以做架

冇記錯既，激光矯視係解決唔到飛蚊症
有其他方法醫

做完可唔可以做劇烈運動eg 打拳，踢波

我就做完對眼怕曬左，所以書包長期放逼超傍身。
一見猛太陽對眼就唔舒服，之前唔會。
但普通日頭可以接受

我都係依間 不過係王醫生

我經常做劇烈運動，冇乜事

由搵到間野開始 到排期做手術嗰日用咗幾耐時間？

什麼港龍？
我指舊式係傷口大d 傷口埋口係耐少少 做左18000蚊

想做，但怕老咗之後啲副作用搵上門。

Smile半年+1

圈卓榮？

識別朋友

做完有冇得戴大眼仔

我700度仲可唔可以做

九月開始做功課，問朋友
十月尾報十一月頭做
因為十一月報就無優惠

劉醫生

做完洗唔洗抖幾耐咁？
聽朋友講做舊個隻要抖一日唔開得眼

成日講老左副作用點點點 但根本人老左眼都會老化

做緊嗰陣唔會唔會忍唔住眨眼

因人而異，對眼自己既，我怕死抖多日

唔會有架撐開你隻眼

醫生會叫你做完訓成日 係行路先開少少眼

我做完之後衝返屋企瞓一晚 第二日起身診完診就打機

四，五十歲對眼就會有問題
因為有老花

左眼800幾 右眼700幾 兩隻都200度散光 好深 好想做 今年21歲做得未？聽講要過左25歲先做得？

其實我見自己好幾年對眼都無乜深到，先去做。

做之前係咪一定要唔帶眼鏡半年？

唔明 我唔係係你果間做

唔洗半年咁耐
二個星期就得啦
如果冇記錯既話

點解考警察唔好做？

旺角做係邊間？ 想做

唔緊要，睇個名都係熱愛籃球既巴打
我都熱愛

帶得眼鏡嫁嗎做警察
二百度都考到

留個名先
我都係諗住為考消防而做

一齊衝啦，各位消防夢既巴絲

一炮定分期？
本身有無飛蚊症？有無話做左邊隻先好啲？

咁點返工？請左半個月假？

樓豬，我都想做，可唔可以pm你拎多d資料

有得分期

我兩隻眼都600幾
好唔好等佢再深d先做?

同cool牙差唔多

Sorry 睇錯左，係二星期唔帶得con
唔好意思各位

最好

可以

點解要唔戴 咁點返工

我對眼做過糾視手術
可唔可以做smile呢

lm

可以帶
岩岩睇錯覆錯
唔好意思

唔清楚，要問返醫生

550散光做唔做得？

次次講出口啲人都嘩嘩聲

岩岩覆錯唔好意思
唔係唔比帶眼鏡
帶開con既朋友，要停帶con一至兩星期
係為左檢查更加準確。

300散光都得
睇嚟我325有希望了

眼鏡好厚？

唔敢做
連醫院既眼科醫生自己都唔做

曬得太陽？
洗唔洗排期？

聽得多，但係我做個間就有醫生做左

因人而異，兩星期内有得做

仲有冇炫光

我三十幾歲散光仲深緊

老老豆豆，有冇壞習慣？

巴打，介唔介加我telegram 問多少少

係咪好易眼攰

250近視做唔做好？
但好貴

有問題嘅巴絲可以加我
盡答
Telegram :GFOD998

望電話望電腦算唔算？
但我從來唔會摸黑睇

其實好睇你自己做黎有無用

早期係

上年六月做完 頭一個月會乾 因為返工要返通宵 夜晚眼會攰同乾

睇電腦電話screen會唔會好易攰或者眼乾

隻眼因為視網膜剝離做過laser仲做唔做得...

Smile會唔會整薄左眼角膜？
400幾度散光

會

我依加做完三個星期 望半日電腦screen都唔覺攰同乾
係頭一星期易攰同易乾 打ps4唔夠一個鐘已經想瞓

問醫生

我上年8月都做左
感覺良好

我都係尖沙咀 做完smile半年
暫時冇咩副作用
好快正常返
做完兩日後覺得成個世界清楚晒
對500度既我果野感覺真係好奇妙
老左先算啦 條命係點就點
唔煙唔酒都會cancer
唔做激光都會白內障
唔叫雞都會有愛滋

講得好

起碼廿年內唔後悔就夠
仲有一定係做smile 唔反開角膜點都好d
本身我d錢夠做普通果隻
但都借左家人錢都做smile
依d錢唔慳得 一係唔做 一係就做最好果個

最多幾多度做得

飛蚊都係要激光

Smile 係矯視手術方法中 最好？

暫時係

btw香激幫我做果個個醫生串過馬撚

你做手術每隻眼hold住望二十幾秒會唔會乾嫁

做完之後係咪就唔再戴得con嫁?

麻醉左之後 隻眼唔會太有感覺
同有野定住隻眼唔比你眨眼

覺得呢part好恐怖咁 平時帶開con 5 6秒唔眨眼隻眼已經乾

你地個個都幾百度都問做唔做得
我近視散光各100都想做
因為揸車帶眼鏡好唔方便

巴打 幾耐左右完全望得清晰

申利 做完兩個星期 但好唔穩定時清時唔清

400度已經有需要做
戴con玩夜d都唔得
唔夠訓又戴唔到 戴都好撚辛苦
坐車又唔可以訓覺
運動又麻煩
忍左好耐終於做

做個23秒唔眨眼？

18歲做唔做得smile?

同你一樣都係半年前係同一間做左smile
唔洗戴眼鏡嘅感覺真係好爽
但我而家左右眼有d唔平衡
右眼睇近野比左眼濛但睇遠野就比較清
不過唔影響生活 都係小問題

冇話唔得
但最好21歲啦

係

訓到上去無諗咁多 我做舊式果隻即係要開角膜 開左角膜之後好似係咁流眼水 同埋姑娘會補眼藥水 所以做果廿幾秒都唔覺眼乾

唔會眨到眼架 有個支架撐住左 你全神望住粒綠點就唔記得左眼乾

樓主係咪係惠豐中心做？ 我見做smile有兩間公司 唔知揀邊間好d

可以分幾期俾錢

冇錯

smile 邊間最多人讚?
有無諗過去養和做就算

雙眼都800度近視
100散光到
好想做激光

同以前唔洗帶眼鏡個舒適度有咩分別？

應該激光矯視中心最ok既

左眼100 右眼125 25散光
做左lasik 18k$

上手術床果陣驚到仆街

想問下分幾多期俾？

打去問啦屌
12 24個月都有

巴打邊到做 尖咀間矯唔比我做 話我太淺 但我都100度遠 100度散

其實係外國依個技術已經有好幾年
係香港保守，要睇多啲數據安唔安全好唔好先引入
係依兩年先有

開眼角膜好驚

麻醉過後個幾日會唔會眼痛

激光xx中心 中環做
聽過角膜太薄唔俾做
未聽過太淺

100度真係算淺，根本唔影響平時生活
我個fd百零度近視，從來唔戴眼鏡

考緊消防冇計 唔做過唔到eyes test

做完係咪唔可以再帶con?

book左月尾做
連放11日假休息
身邊有人做完一星期都仲係唔清，要慢慢黎?
有無咩要注意 幾時先做得番gym?
日日操開野 幾激烈 高强度 半個運動員咁

我做完幾日已經舉鐵
唔好撞到小心d就得
冇咩特別
開頭夜晚會有d唔清
我三個月已經完全清晒 係會愈來愈清

小弟番工日日對住電腦 會唔會好快近視番??
坐遠d 對1個鍾 就望街5分鍾得唔得

但我做完都日日對電腦

太陽眼鏡係街先帶?
要帶幾耐?
隻眼係咪真係要等一星期先掂得水
無得洗頭好痛苦 今日特登刪青哂

我戴左兩星期泳鏡 照洗

我指沖涼戴 出街太陽基本啦

台灣有無 成唔成熟

你出街 唔理早定晚都帶? 防沙入眼?

朝早戴 夜晚冇

如果4 5 年 近視剩係深左幾十度近視 係唔係可以做？
利申6-700度近視 21 歲

唔想戴眼鏡了

呢間好唔好？

月尾做呢間

帶左幾耐??
我頭11日會龜係屋企

做完你自然會知 咁多問題到時問醫生啦

好細個 14歲就開始戴con戴咗好多年同埋好長時間 會唔會唔做得/冇咁好?如果做都會等幾年後先再做

14就戴 死mk

戴泳鏡沖涼

我上年4月係旺角惠豐中心做smile
本身左眼近視125散光100, 右眼近視150散光75
太淺smile未必做到, 因為要用夾抽塊打磨左既角膜出黎, 我應該都係好勉強先做到smile, 尖沙咀個間好似唔會幫咁淺做
lasik就一定冇問題, 100度都做得

我都戴左幾年con 日日戴十幾個鐘
之後戴到眼好刺痛 同埋成日刮損個角膜
頂唔順就去做左smile
聽個醫生講 角膜太薄同埋有疤先唔做得
如果你係戴散光con就要停戴2個星期先可以做
你想知清楚d可以去consult下

我係做宜間

好想做但睇到條片 4分幾開始果度又淆淆地

呢隻係Smile?

唔好睇片
利申做完半年依家都未睇過片

但想問下 你望住佢係你隻眼整果時係咩感覺

Smile 唔洗用人手割

係咪要一排唔可以有水入眼 點洗頭洗面

咁呢隻係咩？

呢個係smile
見唔見到激光完有條短邊 就係激光介開
醫生只係"鳥"開佢 無介開

呢間定香港激光矯視中心好d ?

同埋想開有無邊個醫生推介

2/3
謝道欣醫生？

但其實佢'鳥'果時你都係望到佢好似係你面前整緊野咁？

唔掂得水 隻眼咪好多眼屎
又唔捽得眼
我平時會捽眼
樓主係咪戒左？

平時隻眼好敏感
電話光又成日較到好暗
好唔鐘意見到強光
好想做激光但又驚見到d光會直入隻眼好恐怖
好似會盲咁
之前去眼鏡88做眼檢查 搵d黃光照住隻眼已經好驚最尾佢話我淚水分泌唔夠
但真係好想做激光

一路望住就做完？ 中間過程有冇話做左d咩？

宜排冇乜訓捽幾下

上面個網個INTRALASE「無刀激光矯視」係咪唔同SMILE?

推

一隻一百幾度同一隻一百內
不過想考消防做唔做好

做消防
到時入火場救火會唔會對隻眼有影響

做完有冇話要介口唔可以食d咩

係咪做完之後第日患眼疾嘅機會會上升?

我都想知
日日食牛食蛋

跌打咩

海關,入境400度近視過唔過到?

同問 push

想問下
如果做lasek ，雖然復原耐啲 但之後做劇烈運動都得
做養和定香港微笑矯視好？
有無人做過？

微笑就因為角膜太薄做唔到
LASIK 就好似無lasek咁好 雖然復原快啲
但之後做運動就好危險好似

Lasek唔知
但LASKI就一定冇SMILE咁好，因為傷口大，做劇烈運動可能會爆番開
利申：聽講座有講

smile 唔駛切開完再比人反開
點都好d啦

就係做唔到smile嘛

係喎 你咁低度數無得做

唔係低度數
係角膜太薄 rip

如果角膜厚度掹車邊既話好似可以做個加固角膜先

Book左星期四做 有啲緊張

當日登記完做手術坐係度果陣
差d驚到想走

佢上次話 你呢 個角膜就好普通 就做唔到smile既
Sosad

我下星期四

點解 見到啲咩

通常去做洗唔洗排期等好耐
定好快有得做

好快有得做

做完點返屋企

做完其實已經開得眼
利申自己戴住黑超坐地鐵返屋企

咪癲啦

講堅 癲乜撚野 咪信囉

各位做完既巴打 你地過左幾耐先完全望得清楚(即係冇哂啲炫光,濛果啲)??

岩岩做完一個星期

會唔會成日眼乾?
影唔影響到D眼水?
875近視+200幾散光做完可唔可以變曬0?

我都係岩岩好半年 每日返朝9晚6 隻眼都會好攰 因為本身有乾眼

黎緊可能係中大眼科做，有冇巴打做過？

我三日後已經高清

咪係，癲乜尻，我做完smile都係帶返副超自然返屋企，又唔係盲左

我有野想問，話說我做完smile已經兩個星期，但發覺好似訓教訓極都唔夠，差唔多一日訓足12粒鐘以上，一望電腦/溫書 耐d隻眼就會好攰好攰要訓教，想問要訓咁耐教係咪正常，都已經做完兩個星期既時間，好想快d到下星期覆診問下醫生咩事

同埋果陣攰唔係身體果種攰，而係好明顯既眼攰，唔知樓主明唔明

係等果陣好驚姐，我做果陣都好驚但都頂硬上

我都係咁 望一陣野就好攰

巴打你做左幾耐想召喚樓主上水問下做左半年係咪就會冇左呢種情況

同樓主一樣，做黎考消防
本身右眼600
左眼550
然後各有散光幾十度
2年前做，3萬$

做完之後對眼要抖幾耐先唔會再咁攰
我做左兩個星期對眼都係keep住好攰

邊間手勢會好d?
想做

我就香港激光嬌視中心(尖沙咀店)做既
其實邊間做都冇咩所謂
最緊要做smile果隻
lasik風險真係好大
割20mm你都咪話唔怕

有冇人答到我做完smile幾耐隻眼先復原返晒依加一日訓12粒鐘隻眼都係好撚攰
已經過左兩個星期

近視有冇深返

巴打都係搵醫生睇睇啦

因為我本身返office，日日對電腦9個鐘。好似咁耐以黎對眼都好易攰會乾澀到痛，一合埋眼痛撚到流哂眼水，個期要不停滴人工淚液，夜晚滴某牌子既養潤液就好好多。

Smile肯定得，smile其實咪即係微創手術。我做完先去隔離m&s買副超戴住再自己搭巴士走。

會唔會好撚驚

會，做果陣驚到心跳加速

我係到諗緊係咪我對電腦對得耐先會咁

等緊下星期覆診

眼科D醫生好多都帶眼鏡，不了

想知
推一推

我就黎去中大做， SMILE 21. 5k未連藥同覆診， 有冇巴絲試過分享下？？

中大有得做 校友有冇折

就咁睇 會唔會係比學生用自己黎學野同做實驗

想問下做緊矯視嘅時候 雙眼會唔會好乾？醫生會唔會幫你滴人工淚液？

可能係講野呢個

間野係旺角東

我係做呢間

幾時先有得平d
留意左好耐 幾年前已經兩皮幾

留名

我寧願佢貴，眼黎呀大佬

我下個禮拜係依間做 好撚驚

做完smile 幾年後，會唔會有返近視

想問下檢查隻眼晴檢查係手術當日做定手術前幾日？

係， 就黎做， 好撚驚

琴日做完

感覺如何？ 做左幾錢？

Detail?

14年做左smile
係中環新世界中心做，都係覺得夜晚玩電話會好眼乾，冬天都係會特別好覺得好睛乾...
上youtube睇過啲手術片，你就會寧願比多幾k做smile都唔會做lasik

琴日做完smile
好輕鬆 乜事都無

佢係隻眼度抽左d乜撚野出黎？

今日詳細驗眼
book左後日做smile
無睇過片，到而家都唔緊張，心情異常平靜
覺得到時會驚到瀨屎

btw幫我check眼個個係鄭醫生，做個個係咪都係佢?
我感覺佢好似幾好人，之前睇幾個post巴打對佢評價好似都唔錯

應該係smile
佢唔知打完激光之後有層唔要既物質要抽出黎
個名叫矯視透鏡

其實做個陣係咪咩都望唔到
除左一開頭個綠色點之外

開始驚

帽事既

其實一件3萬都幾好賺，我就咁睇一個上就都成三十幾個人等住詳細驗眼

應該用laser 界完之後 拎返出黎

可以咁講 一開始做一隻眼 打大約20秒激光 頭10秒度有綠色點 之後就無 跟住會見到白色一片 之後會見白色光 果陣醫生應該拎塊野出黎 成個過程唔洗5分鍾就做完 係有小小緊張既不過

好撚驚呀
巴打係咪手術同覆診都拎病假

我都做左smile年半
做完之後果日一開眼己經覺得個世界唔同左
不過最後隻左眼好似有返幾十度近視

無

右眼近視1200，唔知做唔做到smile

聽日就係啦

點睇咁多醫生戴眼鏡 ？

上星期做完 舊果隻
香矯做 ...做左18500

做左感覺幾好 好舒服 係對眼比較乾

香矯做完兩星期，兩隻眼零度

巴打係咪smile 我今日係做完第3日

但隻眼睇野仲係有散光咁
我覺得近視應該清哂，係睇d細隻既字野個陣會散開睇唔清

我想問係咪正常架 佢話要一段時間視力會慢慢變好
定其實我清唔哂散光

視力係完全唔影響正常生活，只係同以前帶眼鏡比就好似睇野模左咁

醫生話正常3個月內會慢慢好 但我好擔心

點解有新唔做
風險細好多

頭幾日情況同你一樣，一個禮拜後逐漸恢復，到第二個星期已經清哂，所以唔洗擔心

唔該哂巴打
安心左好多

有散光係咪做左都無用？

Smile過程係點

唔係，會清埋散光

我都打算做 2萬5公價？

旺角中心個到？

中環新世界

二萬九

宜排長期唔夠瞓，對眼好乾同對焦得好慢
大家要的多啲眼藥水，同多多休息
仲未有時間覆診，好撚驚

book左7月21號係惠豐中心做smile 到時再包膠 7月中先check眼

做完之後隻眼外型上會唔會有改變
天生靚眼
唔想整到樣衰左

覺得做完對眼靚左

[url]網址 [/url]

我做完之後一星期見到仲有d散光
請問有無人係咁？
再遲d會好嗎TT

想問下通常smile由第一次去做檢查/聽講座開始
最快幾耐排到做手術
比較想知香港激光矯視中心同中大果間

幾日就得

我係咁 會慢慢好
2星期之後已經弱到得返光暈會散開

同lasik有咩分別?

今日覆完

一個月 散光 近視全0度

利申2個星期已經俾隻眼掂水

去預約聽講座啦

感覺如何
夜晚燈光ok?

一個月 仲係有光暈

但我自己揸車都覺得無問題，不過未遇到對頭車開高燈既情況，唔可以太肯定咁講

我做左5年, 饒醫生幫我做

唉, 後遺証開始多, 夜晚係房唔開燈接近看唔到野

夜晚渣車好辛苦

未做真係諗諗先

你遲d渣車小心d, 會開始散光得好勁

good luck

有冇人做過epilasik

5年前應該未有smile喎...至少係香港冇

旺角惠豐 （清晰微笑激光矯視中心）
香港激光矯視中心
香港眼醫專科

究竟呢3間做smile邊間好d

我自己係惠豐同香港激光矯視中心聽過講座，惠豐個女醫生雖然幾靚，但好似太後生冇乜經驗咁，香港激光矯視中心個感覺專業dd,但係貴差唔多2000銀

提左你地, 我講緊係之後個後遺証

我做LASIK, 不過smile 同LASIK後遺証都係一樣

當然你可以話少少問題實有

但夜晚睇野差左呢個係事實

🤔你似係少數例子

但日頭睇野仲係好HD

唯有咁諗

其實我都覺對光需求大左
但無去到夜盲程度，巴打係咪本身有

但係整完lasik 先明顯左 ...

幾日係邊間

香激

我本身無 所以唔到睇唔到野既地步

洗唔洗食藥？

咁過幾日睇下先
中大果個打左成個月都未同我約時間檢舉

大學/威院幫你做都驚啦

隨時叫學生黎

星期一做

香港激光矯視中心
香港第一間買同做smile嘅中心， 其他中心都係用佢啲數據做樣本同去個到上堂

旺角惠豐 （清晰微笑激光矯視中心）
用雙倍人工請咗香港激光矯視中心嗰班視光師同埋姑娘過去

香港眼醫專科
畀錢同事幾隻眼啲教授同啲學生上堂

條路自己揀仆街唔好喊， 呢啲眼科手術醫生經驗其實冇乜所謂最主要係部機嘅數據準， 成個手術 個醫生淨係負責扯你嗰塊眼角膜出嚟，係咁多， 其他部機做曬

利申：其中一間前員工

其實聽個講座有冇用

有啲聽完有折比返你 同埋 聽前有簡單檢查 睇下你隻眼岩唔岩做smile/lasik

巴打

因為我岩岩聽完冇耐先知 後日做詳細驗眼
講座果個係初步驗眼 未必準 但大約知道你幾度 有冇散光同弧度幾多

做完睇二日 叫睇返7-8成野 簡單wtsapp都覆到睇到 但遠野仲會濛

做埋詳細檢查 星期一就做LASIK
佢話做完要戴住眼罩走 係咪迫鳩人做smile先咁講

巴打係今日檢查
下星期一就做？

simile定lasik？

人老左, 夜晚睇野係差d

利申: 3字頭, 二字頭都唔係咁

咁快
有冇得揀6點打後／星期六日架

6點打後 醫生都收工囉 我10:15am做

咁星期6開唔開架

星期六 上午10:00 - 下午2:00

又係想做激光 考消防

已經試過一次eye test過唔到

想問下得 百零度近視 + 一百度散光 做唔做到？

點會唔得 不過驗左眼先 又唔洗錢既

thx
咁都好d唔想特登請日假

我自己700 度近視，散光300 度，
小學中學個時帶硬con, 訓覺帶，日頭冇近視，帶左好多年之後搞到結膜炎，最後都係帶返眼鏡算
。

諗過做激光但做過research, 基本上醫生自己都帶眼鏡，美國超多人有後遺症，怕光，乾，嚴重到不受控，長期臨床報告都唔知究竟過多幾多年個patient會點， 我真係建議大家諗清楚先。

戴con都有人戴到有青光眼添 做就唔好驚 驚就唔好做

可以叫佢比假紙喎

做完睇4日 對光都係少濛 但比起前幾日係實左少少

點解有人話考消防最好做傳統果隻？

今朝做完 而家已經有8成視力 隻眼有少少乾 暫時冇咩問題

但佢會寫乜原因？
唔太想比公司知我做激光

聽日話你知 聽日覆診佢先比

thx

巴打邊間做

尖沙咀同中環都有既 廢事比人話打手

今日下晝做左smile

可唔可以講下smile流程 望住醫生攪隻眼辛唔辛苦

都係驚老左見唔到啲孫

小三開始戴眼鏡 中二開始戴con
戴左十四五年眼鏡 con都戴左十年
中學個陣已經想做激光 始終女仔貪靚
同埋戴眼鏡真係唔方便
最後都係的起心肝做左

聽講座可以減1000蚊 同埋都想聽由醫生講出黎係點所以都係去左聽
講座主要講lasik同smile既分別 聽之前我係想揀smile 聽完更加肯定我係要揀smile
傷口細啲 呢個係我主要既concern

我係驗眼同手術同一日(七月十五)
(分開兩日可以減多1000蚊 但我唔想走多轉😂)
1215準時驗眼 係姑娘驗既 部機係平時係眼鏡舖個隻見到熱汽球個隻機
同埋會吹風入眼 測試個角膜既強度

然後就係視光師驗
第一部機係一部會轉既機 望實中間藍色長方形
第二部機係望紅色發光標巴
呢兩部機係check角膜厚度 有冇病變呀 弧度個啲
然後就戴住副配眼鏡會戴既眼鏡再驗(插鏡片落去個隻)
讀熒光幕既數字 紅色綠色邊邊清啲 黑點邊邊清啲
測埋主力眼
再跟住係測有冇眼乾(300以上就唔做得)
測晒就滴放瞳孔藥水 視光師就話滴左睇近野會唔清 但我又唔覺

滴左一個鐘之後 就見醫生
醫生就拎住我檢查既數據去同我解釋
左眼 近視625 散光75
右眼 近視625 散光50
厚度各樣都正常 因為我後生 目標係做完手術會係0度

一跳就跳去5點做手術
做手術前姑娘幫我著gown 即是平時去睇牙見到牙醫著個件藍色既保護衣
笠+貼好手術帽 笠埋鞋套
食定止痛藥 滴麻醉同收紅筋藥水 同埋消毒眼皮位置
滴左麻醉之後 會覺得成個眼球漲左 上下眼皮係麻痺
呢個時候會覺得眼皮好重 撐唔大眼 過幾分鐘呢個感覺就消失左

入到手術室 係訓低做既 做左右眼先再做左眼
上面會有部機 醫生放左個金屬既儀器固定眼皮
然後叫我望住個粒綠光 時間大概23秒
望實左 部機就移左落我眼球上面(唔知有冇貼住 因為麻醉左冇感覺)
開始之後我就慢慢覺得好濛 直到部機停左移開左
醫生就用儀器係眼球到掃 跟手幫我夾返白色個層膜出黎
再沖一沖乾淨 姑娘再滴眼藥水
另一隻眼都係咁 過程其實好快 應該6分鐘內我已經可以出返去

一開始做完其實只有六七成 但我依然可以自己落返樓下搭巴士 上岩巴士
但搭巴士過程比較辛苦 可能因為麻醉藥開始退 眨眼有啲痛 同埋好眼訓
返到屋企訓左兩個半鐘頭 醒返清左好多 接近九成 我仲可以坐到最後睇電視😂
第二朝(七月十六) 起身已經睇到晒 但做完個層霧就要多至少幾日先散
下晝午睡左個零鐘 醒返層霧散左好多 但夜晚睇燈仲係散開

驗眼後手術前洗唔洗滴一隻藥
我分2日做佢叫我手術前幾日要開始滴

我剩係滴左麻醉藥水同收紅筋藥水咋 可能我驗眼同手術同一日就冇要我滴其他

眼乾佢點測 過300無得做?

上面太長，廢事quote
我最想問既就係望住部機嗰三十秒
係咪因為打過野而唔會眨眼

有部機掂落眼球

有儀器撐住眼皮架 同埋望住其實就放空左 唔知點解唔眨眼

我就兩隻眼都過1000 大約1025/1075
做完smile 一星期返去左眼0度 右眼仲有少少咁

左眼三百近視 右眼五十遠視
正係做隻左眼得唔得？

搭單問，我二百近視 一百散光 應唔應該做

想問下你地係請病假去做？因為如果一做完睇嘢唔清又要返工咁唔知點算

做完一個禮拜 睇遠野冇問題 不過睇近野就有啲濛 冇眼乾果啲問題 等下個月再搵醫生睇睇點搞 頭一個月都係鳩up打發你走

做完第二日都要覆診啦 佢開到兩日病假比你
睇你返咩工啦 做完又唔係話睇唔到野既 不過點都要抖下隻眼

會唔會流傳所講隻眼好快退化

我係黎緊工作需要先做 因為太深近視
做完仲有少少幾廿度 一百度咁
我配多副眼鏡有時睇野再清d咁
隻眼暫時無咩特別好攰咁
利申 成日對mon 對7-8個鐘果d

做完smile有7日了，係清左好多，但睇野由其是朝早，會有好少好少霞氣，真係少到似散光，睇遠方細字都係認唔到，唔知幾時先會清

我都好想做但check過角膜唔做得

本身幾多度？惠豐？

300幾同400幾，散光50，係香激做

幾多歲做?

24

唔郁得 姐係係咪唔眨得眼

麻醉左係咪隻眼其實已經唔會有抵抗?
即係會唔會有平時打開隻眼好耐你隻眼都會自動抽根有爭扎

你睇睇醫生好喎
好多朋友都無事
個個人體質唔同

做smile香激好定清晰好？

想做 求指路

我都想做

想係旺角淸x到做smile，想問下邊位醫生好？

好似random俾你架wo

今日做完，已經好清

恭喜巴打重獲新生

可以指定

巴打邊到做

清x 旺角

想問下做完隔幾耐先有得洗頭？
今日第二日

即晚返到去已經洗啦
帶住泳鏡洗

有無人知清x封推薦信，送既係咩禮物？

+1

百佳現金卷$100 x 10

唔做icl??

太貴啦⋯⋯同埋我覺得幾恐怖

但你做呢個好似風險仲大

你係邊間做？

好多youtuber廣告嗰間

做完2個幾月 都仲過唔到消防視力

做完Smile幾耐可以落水